<名偵探柯南> 集中討論區4

故事簡介: 主角工藤新一原本是一位經常幫助警方破案的17歲高中生偵探；某一天和青梅竹馬的同班同學毛利蘭在熱帶樂園遊玩時目擊黑暗組織的可疑行動，獨自前往交易現場時卻遭另一名同夥從背後偷襲擊昏，並灌下代號為「APTX-4869」的神秘藥物。後來雖然倖免於死，但身體就此縮小為小學一年級時的模樣；情急之下化名為江戶川柯南，在鄰居阿笠博士的建議下，寄住在毛利蘭的父親毛利小五郎家中。同時他也憑藉著過人的推理能力，以及使用阿笠博士為他發明的各種道具，讓小五郎成為名偵探，並藉由平時的案件調查找尋有關黑暗組織的線索。 (Source: Wiki)

啊! 雪莉! 你裝成男人我也認得妳!!

好少追電視
其實寶少係好人定壞人黎
見劇場版片頭有佢張車頭相係堆酒名入面
但係今集又係咁幫柯南

好耐冇睇
套野最勁而家係邊個

係戲院聽到個theme好激動

琴晚係粉嶺睇左M22 今次個opening theme好聽過之前果d好多
但安室手車睇到好尷尬 仲勁過F1

新 post留名~

頭D+Gundam

佢係臥底呀

on9一問寶少係邊個

安室？呀寶配音 我都係估

i see

咩方面最勁 推理 射擊 揸車？

下次開po放呢張

最誇張係佢果波射波 射到改變到太空船既路線 咁射法人都死

唔夠瞓去睇，中間係咁講公安聽到差d瞓著

新po

自從佢射架直昇機落黎..
仲要可以跳到落地一D傷都冇
你仲期待緊D咩

日本個邊鐘意D元素就係咁加落去xox
好似之前秀一同安室摩天輪度打
佢地嗌交連打既時間
加埋好受歡迎既松田警官回憶仲耐過推理xox
利伸: 我都好鐘意松田

我果陣仲可以比藉口自己係架直昇機機尾脆弱

射直昇機落黎果下真係不得了用條belt做彈弓

ね,シェリー

留名

呢張圖好正，有齊哂重要人物
但點解有柯南但冇志保

btw，沖矢都有
但冇cia kir
明明m20仲有佢份

同埋英理

有希子隔離

留名
前日係戲院睇咗
安室啲對白真係有啲尷尬
架車爛到成場人恥笑

jodie嚟喎

sor夜晚眼矇矇

酒廠最唔缺錢整軍備好冇

兩姊弟出場整到好重要咁
之後世良出左存在感直跌0咁
唔係講起酒廠M20都唔會有瑛海

又係又型又chok咁
放落大人都好中二

話自己戀人係國家真係有啲唔忍心睇 個人比較鍾意上一套

怕劇透較咗細字

岩岩即刻download左m22既ost

本身柯南問嗰吓都好突兀
無啦啦爆個唔關事嘅問題出嚟俾安室chok

對佢成家無乜特別 赤井成家有好感好多

零的日常講佢整得番架車我笑咗

諸伏警官都入埋紅隊嘅話咪屈晒機

原來m22已經出咗韓肉
年年都係咁
香港一上映一兩個禮拜就韓國電視台播

我係問安室
sorry聽到把聲同係咁叫佢個名amuro聽到我記做寶少
咁佢本身係警察派去嘅臥底定係黑衣人派去嘅臥底

話唔定佢係黑隊呢
我硬係覺得長野班差佬鬼鬼哋

佢係日本公安派去酒廠既臥底
罰你重睇主線3次

依家班人吹到佢同蘇格蘭有關係

琴晚睇完m22
見佢都未有d痴撚線動作片既元素就拉左個犯果下就知之後一定會有一段時間比安室同柯南show off下 但係真係估唔撚係咁好笑

成個警隊都有關係

黑隊而家太弱了

所以大家估緊 黑方都有臥底 james

睇過分析

james都係臥底成件好牽強

kir 秀一一早死晒啦如果咁

再插黑方臥底幾時先畫得完

留名留名

酒廠唔係背叛，就係垃圾
剩返嗰d就係臥底

日本公安部派去黑衣組織
但係安室成撚日咁高調查案

我都覺有d 1999
而且最重要ge竟然唔講
轉wiki

日本全國的公安警察官中三分之一以上在稱為「Zero」（ゼロ）的絕密組織「中央指揮命令中心」（中央指揮命令センター）的指揮下工作，該組織由警察廳警備局警備企畫課的情報第二擔當理事官（又稱「Cap」（キャップ）或「裏理事官」（裏理事官））領導，負責招募協助獲取及管理間諜的人士，其任務和行動甚至不會讓公安警察所在縣警本部部長、警備部和管轄上司知曉[4]:150[5]:221。

劇場版先係啫

但係又講如果KIR 秀一一死, 咁就知RUM係佢
所以先唔殺佢地, 反而可以知得仲多

極度懷疑vodka係臥底害Gin
完全零貢獻

其實主線個陣已經講到安室好鍾意日本
有一集JODY個老師FD有事, 佢地同安室去左查
比安室叫班FBI從我的日本離開

我係日本仲買左有呢一句野嘅FILE

追赤井果到

呢句係暗明示安室身份嘛

所以唔知係咪D人覺得呢句好型
就加左落去劇場版到再CHOK

我都係

我訓著咗

推理

今晚又有得睇

工藤優作

比你講咗先

除作柯南老豆 平次老豆係咪都好勁

係不過表現集數好少

兩個都比過自己個仔提示破案

好聽

優作比新一話過好多次 你一早知道邊個係兇手做咩唔講

淨係聽電話已經知邊個係兇手

異次元狙擊手
秀一

睇張相就知邊個係兇手

なるほど

大家睇咗漫畫1018未 平次

睇左 比新一表白左先唔開心

錫面唔計

報道

有冇巴打想今日一齊睇柯南

唔係停左刊咩?

開始番

好好笑
為左追過新一佢係咪要同和葉打車輪

嘴對嘴就得

佢表到白先講啦

可能平次唔洗表

和葉都表過白啦，佢夠膽再做多次

合埋眼講完之後發覺人唔見左

開始啦！

播晒啦？

唔知咁啱定唔播
下禮拜做陳百強

播到新戲上畫完差唔多啦
唔通真係播曬十幾廿集咩

now 之前買左成10集版權，睇佢想唔想播啫

都係既

剛剛喺IG見到，唔知堅定流，劇場版已經計劃到25，未來3年都唔會完住

點會完 龍珠都仲出緊劇場版啦

佢兩公婆都覺得話曬比你知咪唔好玩
成日諗辦法玩個仔

和葉真係可愛好多
又唔傲嬌
又唔係等人救

晒氣啦 22年咁耐都仲未講2nd boss係邊個 你預可多十年啦至少

所以扮綁架新一果集咪比新一玩番

仲要青山每年都興某段時間停一排唔畫

有無link search唔到

好想屌步美

赤井

柯南fbi

(真相永遠只得一個！）名偵探柯南：零的執行人 討論區

facebook search 柯南cia

係晒度

呢個未有1018

絲打我愛你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依一張應該係最後一次柯南同小哀會咁close

話說啱啱D人討論邊套劇場最膠
我始終覺得無二套超越到11號前鋒

出左呢套之後比人鬧爆
狂cut小哀戲份
唉

向日葵膠d

足球+1分

我覺得11號前鋒唔係真係咁差既又

紺碧之棺
絕海的偵探
業火的向日葵

講廢，依3套真係

講起劇場版玩狙擊

有冇人記得mi la la la fa

柯哀

獨角獸死開

班細路踢波拆彈膠親我

紺碧之棺直頭封印咗小蘭嘅空手道

11號前鋒廢過紺碧之棺掛

我睇早幾年前睇左幾百集動畫， 諗著等到結局再煲埋佢

點知出極都未完

我個top 3 list(排名分先後):
1. 前鋒
2. 絕海
3. 向日葵

獨角獸
柯哀

柯哀種默契真係

絕海的偵探>業火的向日葵>紺碧之棺>11號前鋒

11號前鋒有d位係ok既
其他果d，真係睇完一次冇再睇第二次

mi la la la fa -> SHOOT
手槍狙擊 佐藤

排名分先後呢句中曬我笑點

依套野係無聊到極 都唔知睇左d咩黎

頭先套劇場又話
咩都唔講 眼神都冇就知對方想點

呢幕丁咗我好耐

絕海我絕對唔會再睇

好似睇緊bbc d紀錄片咁

戰慄係打電話個下真心膠
劇場幾好睇既
起碼唔係動作片

主sell友情
同觀光廣告?

呢D先係神隊友好冇

帶你探索海底世界

劇情又老套玩treasure hunt
boss 又廢

呢套我覺得最尾5分鐘幾正
但其餘時間都好無聊
可惜嘅係自此之後劇場版就再無玩尋寶了

好明顯係唔work，友情同觀光 睇到小蘭同園子兩條女果幕，真係尷尬到

背對背戰鬥呀嘛

好撚老尷

仲黎 ?佢係近年其中一套日本最低票房

園子代替左步美個位
又唔打得叫佢點對個兩個男人
套野想出人類既貪婪掛

後背交比佢都要佢頂到先得嫁

但比較估唔到既，水平線上的陰謀，戰慄的樂譜票房仲低

D人唔鐘意睇文戲先變動作片
口味變左

咁套戲垃圾係因為編劇廢姐
尋寶呢個主題本身無咩問題喎
M3拍尋寶拍到上神枱添啦

水平線上的陰謀我覺得好好睇
戰慄的樂譜都有驚喜

唔講劇情
紺碧之綰首主題曲係我覺得劇場最好聽既歌
好洗腦 又有D熱血FEEL
兩個女仔合唱好好聽
有人合唱個句英文又幾好效果
D歌詞又好灑脫咁 又描述得好靚
可能我真係太鐘意呢首 係咁讚

M3太神，同埋有埋kaito kid，
關於尋寶+kaito kid=票房

世界末真係講一次讚一次
好睇到
個家族故事又吸引又感動

世界末係我心目中真係第一位 翻睇左無數次

貝克街始終第一
世界末第二

M6

M5第一
M6 M4排二三
其他隨便

貝克街

好鐘意三枝夕夏

睇柯南之後都有聽開D主題曲, 本身已經覺得佢好正
早幾年想深入認識聽其他歌先知引退左

識得太遲

無錯
其實M11寫得好嘅話嗰兩個海盜嘅故事都可以好感動
所以我覺得係幾可惜

舊年套玩抽牌都係近幾年比較好睇

我同你掉轉 ，但當年第一次睇完貝克街之後就同柯南一樣迷上福爾摩斯

ALWAYS 呢

雖然係片尾曲

M6 神作, 沒有之一

agger

瞳孔個套..我見到小蘭失憶就唔想睇

除咗獨角獸GAME裡面自殺懶係感動之外

同小哀講你就是我們的福爾摩斯差幾遠

係 好可惜退出左
真心呢首主題曲係我心入面係神作
好洗腦好入耳

M3>M6>M2>M5>M4

篇幅唔夠掛
太多條線發展

講起票房
純黑同向日葵 同埋 唐紅同零的執行人差得咁遠既

太鐘意佢故事背景
迷霧既英國

倉木麻衣絕對好聽
BTW, GARNET CROW首OVERDRIVE都正

不過解散埋
有人話同柯南唱親主題曲嘅, 呢家好多都冇再唱

愛はいつも

真係好好聽

同埋小哀犧牲
同個句你永遠係我地既福爾摩斯
太太太太太經典
個衰仔遲鈍到

自己比較鐘意M11個首
熱血D
柯南好多M既主題曲都抒情風 少D呢款激勵型

YESSSSSSSSS

佢死個下好冇必要........

首JUNE BRIDE同眠る君の橫顔に微笑みを成日聽
後者做埋鬧鐘聆聲

無得比!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但係最尾果段帶失憶蘭係第一集果個樂園到避兇手
到邊走邊同蘭講 我喜歡你 比世界上任何一個人都更喜歡你 呢段好經典wo
當年我最like 哀同柯南假表白果段

日本D太太好鐘意安室

好多都女歌手唱
所以一結婚就引退?
唔太清楚

岩岩想講依兩首，june bride真係好好聽

柯哀絲打岩晒依個youtube

這樣繼續做小孩也好
可以永遠跟你......

唔知點解細個都已經睇唔落去蘭失憶
反而個套我係睇佐藤警官保護佢地先住院 印象深D

扮幪面超人個度
係真表白就好

無人講十字路

嘩正!!!!
即刻食糧先

M19 45億
M20 跳到63
M21 多少少
M22 再跳到87

都跳得幾誇張下
波本睇黎好重要

柯南點都係小哀嫁喇!!!
但新一就...
唉你唔好變番去啦好冇

十字路呢邊!!!!!!!!!
平次戴面具型到癲!!!!!!!!!!!!!!!
同埋和葉真係完全襯得起平次!!!!!!!!!!!!

我最鐘意三枝呢首wo

有同好
係香港竟然搵到有人鐘意佢

呢邊好聽!!!!!!
可惜引退左

十字路都好正
平和呢pair好鬼死sweet
唔係最尾係個寺入面啲打鬥on99嘅話真係完美

嘩比起最近動作片 算係咁嫁喇
幾時諗起秀一同安室係摩天輪上面打交都覺得膠到打冷震

全部都係佢柯南既歌

幾時有一套多返啲推理
少啲fuck physics飛車飛滑板

我都唔太熟, 已前睇過少少
愛內里菜好似係好病
GARNET CROW係解散

最出名嘅坂井泉水 (ZARD) 直情走埋
BTW, 有人話上原あずみ走左去拍AV

咁當然仲有D好紅, 好似B'Z, 我諗個個都識
可能有D有其他野做, 只係冇唱柯南主題曲, 不過就真係冇留意

冇嫁喇 根本自M15變左動作片，
偵探們的鎮魂歌應該係對上一套最多推理果套

個人心中
1. 貝克街 2. 世紀末 3. 十字路 4. 天國 5.十四號

其實14號個劇場幾吸引 不過後期太精彩所以冇咩人留意呢套

有冇人鍾意水平線上的陰謀
呢套小五郎好型

個人覺得M10同M3 M8一樣

係基德最型嘅三集

冇喇
個邊動作片先出到型既角色
同市場鐘意

仲有小松未歩>謎，同埋，願い事ひとつだけ
依兩首對我黎講較經典，當年第一次出柯南vcd就係同依兩首做op同end

依套真係幾好睇 連柯南都冇佢咁快諗到兇手

嘩講講下都成10年唔止
呢10年我最鐘意呢套
算係劇情緊湊同吸引D
小哀話條命交係柯南手上

小五郎淨係留意人地個胸

十四號 水平線 世紀未

難破船笑到我
成套都係度扮怪樣 又比柯南笑同玩
業火佢根本冇出好多

所以見到啲票房破曬紀錄個陣心情都幾複雜
啲戲越膠就越受歡迎

出埋白馬探
好正

今次其實ok 不過可唔可以唔好搵名人配音做嫌疑人 罷明唔會係囉

果庚就放過佢啦，留意之餘仲幫佢破埋案

假架
真果個邊有咁勁

d人唔想用腦諗
當自己睇緊hollywood 片

嚴格嚟講係無出過

當年第一次出白馬果陣講到佢，新一同平次係3大偵探

之前有人講過
新一由出場開始愈黎愈正經
(由一開始收情書個衰樣到依家又冷靜, 又唔講得笑, 又小小都面紅)

相反快斗由出場開始愈黎愈唔正經同毀形象
一開始係柯南面前降落又poker face型到爆 到之後班細路都食到佢

m19就好似係搵名人黎配而又係兇手

望住安室揸住部Rx-7咁玩法
有刻懷疑過自己係咪睇緊動畫版嘅Fast & Furious

跟住佢就跟得市場去...
一直loop動作片
真心唔明點解動作膠片破票房

係!!!!!!
雖然係個衰仔扮
佢明明好憎白馬探覺得佢成日扮曬咩咁又奄尖

人設好勁嫁!!
係唔知點解快斗個邊會膠到喊

柯南之從變左國民級之後就要迎合個市場，之餘仲要恐佈鏡頭都少
但M22個兇手跪係度果下個樣有少少似以前d殺人兇手個樣

1.沉默的十五分鐘 2.天空船 3.十字路 4.貝克街 5.銀翼
鍾意啲冷門
Btw 絲打好耐冇見

睇動作就去睇JUMP啦
黎睇柯南做咩
火影個邊又係 最後幾套劇場版都講感情多過動作 D人唔鐘意
唉跟番原作整啦好嘛

貝克街
14號/世紀末
水平線

鐘意早期基德多啲(劇場版同原作都係)
有種神秘感同咪同柯南關係似宿敵多啲,好鬼吸引
依家佢同柯南太friend啦

係柯南個邊仲OK嫁!!
快斗個邊唔好提啦

咪頭D囉

要細路都啱睇
但我地細個咪又係咁睇..唉

really 話時話m19邊個名人配 唔識

但老實講，雖然變作動作篇
但作為fan，見佢年年票房破紀錄，打入歷史100大我都幾開心嘅
等多d人識佢

15分小哀
雖然個套開始動作片但感情個邊都算多
天空船好似係快斗出得最多個套? 由頭笑到尾 但平次變左路人
十字路平次超型!! 等左十幾年終於等到唐紅變番佢主場

好耐冇見~~~~~

終於炸到D 14號上黎

所以以前咪半夜先睇得，唔算係比"小朋友"睇
之後受歡迎左，所以咪要吸納多d觀眾 連小朋友都要顧及

影衰佢老豆

福士蒼汰
香港未必好多人識
但日本應該好d

以前係對手 依家係成日搵藉口放過對方
佢以前真心好型!!
尤其特別版偷鐘個套同新一對峙型到呢!!
新一步步相逼D劇情又好緊湊
睇得好緊張好過癮
依家冇喇佢地太熟悉大家 柯南一下就估中邊個係快斗

都係既
多人支持多D資源先整到更好既出黎
你地放小哀出黎啦好冇

快斗為咗青子偷鐘真係幾正

從商家佬手中成功偷走

半夜先睇得係香港柒
從來日本都係食飯時間播 7點金田一7點半柯南

以前三色台星期日下就播其實都幾癲

白馬明明好靚仔
仲要石田彰配

柯南而家同小哀一樣變咗SENSOR

一個SENSE基德
一個SENSE酒廠

褔士日本唔係好紅架咩？

ね、シェリー

依樣真係唔知，但日本之前好似修例，PG好似嚴左，所以轉晒畫風都唔奇

佢企係針上面型到呢

快斗每次一出佢都第6感爆發
柯哀真係奇妙地相似

所以90後已經係最後幸福ge年代 而家d細路

愛奇藝好似BLOCK咗 UNBLOCK YOUKU

15分最尾柯南活埋個度睇到都有d sad
見到成班人係咁掘，特別班細路諗番起柯南同佢地講過有d野講左就收唔番
同埋小蘭掘到隻手流血

btw，睇呢套先知雪崩後黃金15分鐘係好重要

快斗同白馬笑到我
但快斗個邊動畫畫風真係幼齡向好多....
柯南畫風好睇太好

福士蒼汰香港近年嚟講都算多人識
不過完全唔知佢有配過

空中漫步都好正

而家下下飛嚟飛去

一條頭髮就認到SHERRY真係痴漢黎

睇柯南學到好多嘢

而家唔會嫁喇，郁少少就話血腥暴力

黑狗血當道

但佢打電話比新一個下膠到...

瞬間移動都正
柯南踢爆基德着黑衫嗰吓

btw 有無人同我一樣down齊曬900集tv

依下真係白癡黎 打比佢就知柯南係邊喇咩

我down左600，之黎果d搵唔到

900集要幾多T?

仲話黃金15分..你做緊咩?

唔洗啦 我有640集，連埋d咩特典同ova，未計劇場版，都只係170gb

148先岩添咋

睇番快斗動畫出場集數..
最近一次係2018年1月
再上已經係京極真個次2014年

想問最新一集漫畫
基德明顯知道柯南係新一，因為佢話要對付兩個高中生偵探同一個警官好棘手
但漫畫基德唔係一直都唔知柯南身份咩？劇場版M3同漫畫要分開睇嘅話

睇緊WIKI?

不過太多原創劇情好煩

想睇返呢兩段

以前劇場版唔計落主劇情
近年啲劇場版連主線都關 所以我諗依家都當知

不過真係第一次漫畫暗示快斗知柯南係新一

我都係差唔多 舊果堆極濛

但漫畫從來冇講過點知喎

慣咗分開漫畫同劇場版

如果計嘅話m3 一早知柯南身份

巴打邊到DOWNLOAD合集咁方便

依家當無分開啦
最新個話(1018)直頭有提起M3發生過嘅事

隔硬講嘅話 呢幕互爆老母係邊個

百度雲

邊格講？

右下角嗰格
btw佢譯錯咗,唔係"前幾天"而係"之前"先啱

係啊
突然快斗不足所以上WIKI睇番邊集有佢
一睇原來佢4年冇出
究竟我之前點捱過
依家又原創又入主線應該少好多快斗

係喎 ladies and gentlemen果下

Goooooooooo ahead!!!!!!!
支持

之前比人插爆
最後青山都係比快斗知xox

咁細心

屌即係劇場版同漫畫撈埋一舊

其實都唔明入主線有乜問題
快斗老豆都係VERMOUTH師傅啦

兩個阿媽都成日諗點玩個仔

因為快斗果邊有魔法

融入黎柯南世界觀咪算

魔術快斗真係麻麻地

日本D人唔想柯南比人搶fo掛
但快斗之前列車幫小哀個度其實好好睇

柯南紅子都係客串姐
唔出紅子咪冇野

最後小哀頭講電話滑翔果下笑咗

劇情比起上黎真係for幼齡向咁...

反正我最鍾意嘅唔係主角

火影定柯南都唔係

滑入黎

卡通片咁

Me too!!!!!!
火影我最愛我愛羅

D畫同劇情都係
白黑兩個小學生鬥嘴咁
白馬係柯南個邊型幾多

Yes
不過嚴格嚟講一開始就係撈埋
白鳥呢個角色其實係第一集劇場版原創
係後尾先入漫畫仲要做埋重要角色

相反 柯南同鳴門

仲有京都松鼠警察 一路唔覺 原來修學篇先第一次出

個代入感即時唔同咗

講唔出邊個先係最愛
但一定唔係NARUTO同CONAN

火影同柯南都大把人物CHARM過主角

仲未訓

算ok啦唔係太差

you too haha

隻角.........

真係唔使訓咁

訓唔薯 明明聽日開學 雖然得1堂

柯哀

咁岩既
我得堂下就😵

絲打你都係

柯哀is the best
但主線篇幅愈黎愈多新蘭... 可唔可以變番推理

上就 但係出到老連咁遠

大家推得好勤力 好快又會開新po
有無提議下次post頂加啲咩

要講柯南淨係消失的柯南
機智救老公

上兩星期viu播左了

下個星期播陳百強
之後幾個星播新海誠

推柯南平次

宜家只係會想睇有灰原出場嘅故事，其他都懶得睇 灰原個角色真係好吸引

好彩我番學都係一個鐘左右
唔係應該日日走堂

睇完零早場去番學

合法Loli

成套最鍾意小哀

報警先

劇場版世紀末魔術師同貝克街亡靈無得輸。

劇場版同正傳，工藤優作一出都有震懾力，但後期佢無左種魅力了

緋色都好型喎

哈佛大學[新抗老藥]: 教授全家試食 自己生理年齡後生左24年

真係有aptx

基德扮和葉 跟住平次同‘和葉’錫錫

我就覺得麻麻地，替身好似非佢不可咁，得優作符合晒條件

1. 非豬隊友
2. 關東腔
3. 身材類似赤井
4. 識隨機應變

其他對答新一可以背後教路，原本平次係最佳人選，但佢黑，同埋有關西腔會累事，揀無可揀先揀優作去做，對答又好似無乜佢份咁，都唔算好型姐

feel到準備型架啦

優作一定係對付組織主力

分分鐘拉埋ICPO D 朋友入黎

final boss:工藤優作

btw 酒廠得gin做緊野

未寫完稿 不了

vodka
sniper 只打中隊友

Chianti同Korn都叫做到野既

除咗劇場版殺過自己友

都唔知有咩用

都係出場襯托秀一

至少唔會係卧底先，一係好似vodka咁冇技能

vodka 明明負責駕駛
炒直升機，無死人喎

但比柯南用頭盔打到墜機

琴晚睇睇下電視攰到訓著左
你地又推左咁多頁

頭3排名同你一樣 我地果然好夾

柯南有咩做到

今集波本啲技術都偏向無敵

Gin 一個揹起晒成個組織，

一堆臥底、
貝姐驚死柯南出事、
再加幾隻陪襯

真心頒個最佳員工過佢

痴線女人
癲到成個harry potter個貝拉咁

絲打
我地啱channel

好鍾意柯南劇場版D伏筆 次次都好留心去記低d線索
就好似絕海偵探光彥隻手錶同埋毛利d土豪色卡片到最後成為獨角獸嘅救命草咁

最深刻係沉默的十五分鐘
柯南臨尾比雪崩活埋嗰陣班豬隊友回憶起前半段嗰句
「一旦分開左 就可能唔會再見面」

仲有天國的計時炸彈
步美嘅讀秒到最後發揮功用
飛車呢一幕都好經典

飛完一次就變左固有技

開始有啲重覆，唐紅之戀歌都係靠爆炸突破

要講創新真係m20 屌你拎條suspenders黎拉住摩天輪 睇到眼都突埋
仲有m18嘅火箭升空式超電磁炮倒掛

m20係創新在條帶拉唔停個摩天輪
足球又停唔曬個摩天輪
咁多年劇場版呢兩個法寶從未fail過㗎

m22 見到開頭個衛星就知一定比波省ikeeeeeeeee

冇計 唔fail點送古拉索一程

講講下幾似貝拉

Korn個衰樣都有d火影個惠比壽

個人幾鐘意貝拉(可能個演員太多戲都好睇
但癲起黎真係好癲
惠比壽鐘意望靚女

係柯南世界 足球仲勁過狙擊

主要係造型問題我覺得
不過佢演技都幾好
雖然覺得書裡面有性格d

Korn係眼鏡問題睇落好似

火影柯南哈利波特迷

冇錯
仲鐘意銀魂魯路修鋼煉家教犬夜叉亂馬奈葉

家教幾時出埋後面

見我個名諗起邊個

本身唔算好迷動漫，好多時由細機緣巧谷之下追開先會睇，例如鋼煉呢d

天野媽似唔想再畫

OMG依家先發現!!!!!!!!!!!!!!
桔梗???????????????????????????????????????????????????????
我想話犬夜叉我都係唔鐘意古配

*官配

邊個會鍾意kagome

細個聽親桔梗個bgm都眼濕濕

咁鋼煉鍾唔鍾意官配

係桔梗呀

唉話就話轉世
但性格真係好任性...
連鈴我都覺得討喜過佢
或者鋼牙老婆都又靚又可愛
or出得一集既殺生丸媽咪都超正
唉唔明犬夜叉點解揀kagome...桔梗死個陣喊到我
咁鋼煉唔同 都搵唔到第二個女角同愛德多交流啦
但柯南有小哀 犬夜叉有桔梗

佢衰左太成熟...又太冇自信
個陣肯咩都講曬出黎根本唔會結局咁...
最後都係揀自己咩都食曬
為其他人死兩次

就係因為太成熟咩都得唔到，所以聽親呢段bgm都有種講唔出口嘅感覺

好深沈嘅哀傷同無奈

唉小哀咪有係咁
愛哭既孩子先有奶吃啊
我都唔洗你兩個講自己要咩喇...
唔好偉大到幫埋人地情人又成全佢地得唔得 心痛死

你一次過爆咗幾對cp出黎，好懷舊

犬夜叉根本係賤男 就算桔梗係魂體我都唔會一腳踏兩船

但殺生丸一定係配神樂

kagome同小蘭一樣無咩特別討喜嘅地方，雖然佢負責射箭，但桔梗都做到啦

做番初初出黎好邪惡嘅佢好過

個時就好多人憎桔梗

懷舊都好好睇嫁
以前D動畫真係會為對CP覺得開心同傷心
新個D我冇咩話邊對CP唔拆得
唉犬夜叉臨死錫桔梗個下雖然覺得終於等到喇...
但大佬啊kagome係隔離嫁
神樂 又係喊到死
如果佢遇到殺生丸先係咪就會得到佢...殺生丸又係外冷內熱個D
小蘭空手道係勁..但和葉都唔差又可愛好多
相比之下...

做好人唔係唔好..但都要保護到自己先得嫁
自己都冇左仲點做好人
所以小哀一直冷冷淡淡可能都想保護自己掛
我寧願佢咁都唔想有日無辜辜救左小蘭/班細路之後去死

青子面對情敵既反應
唉青子真係可愛過小蘭好多
佢種性格真係令人好難唔鐘意佢

最撚大鑊係柯南同小哀點睇都一齊出生入死的印像大好多
因為一齊對付黑衣人場面又有互相知大家身份

GIN九成時間都係到清緊間諜

頭5我會有水平線上

唉所以青山依家驚人反官配咪係咁cut小哀戲囉

鈴我都覺得似妹妹多過情人

但神樂臨死前起碼開心，又要夾硬寫到天生牙都救唔到佢

kagome係隔離個下完全只係配角

其實小蘭又唔係話有咩特別缺點，只係佢無咩突出嘅地方同埋我睇唔順眼佢隻角

一句到尾

小哀先比到angel嘅感覺我

而唔係獨角獸

但紅子正好多

識屌一定屌紅子

不二峰子

紅子

conan x angle

青子正好多喎
識揀緊係揀青子

你地係邊度睇劇場版
搵唔到

一早download齊

剩係搵到m20

其實好bug,因為小哀同黑衣有關，所以主線一定有佢份，青山點都避唔到。
反而小蘭寫入主線故事嘅時候，時不時會覺得有啲格硬。(小蘭就算唔出現，對劇情推進可以無影響。 佢俾人捉左除外 )

滿月專登要小蘭係車尾箱飛出黎救人

近年最好睇一定係純黑的惡夢
不過去到最後好撚唔科學

純黑係子睇
物理嘢就由鳩佢啦

睇番緋色篇 波本成個推理幾好

動畫版柯南係第幾集知道Gin同Vodka個名

入咗戲院睇

人魚失蹤記

唉神樂死又係喊到我
頂我懷疑第時都會夾硬寫死小哀話點都救唔番

thx

我都鐘意紅子多D!!!
但青子又好可愛
紅子話魔女唔可以喊我心痛到
又幫左快斗咁多但快斗望都唔望佢

佢驚暴動同埋佢自己都唔鐘意小哀
我諗佢想小哀淡出既可能會出多D秀一同Zero去推主線
反正日本個邊好鐘意佢兩個
但小哀人氣其實長期一、二
寫到小哀悲劇佢都死 只能講佢太私心

D人話流左出黎
下集劇場版咁既內容同天空難破船有咩分別?
又係快斗做主角
唔好又消費快斗結果兩頭唔到岸啊

So9sad

果隻"船"應該講緊金沙酒店上面果隻 唔識飛架

唔知 條片話咩夜空中既飛船
我唔想黎多次絕海同水平線個種差唔多既背景

點睇都講呢隻

睇南極好似見過
係咪新加坡？

本來下個月去大阪 仲諗住去買下柯南野
而家打風都唔知幾時先開返機場

適合深夜觀看
頂佢圖書館真係做幾多心理準備都好都會比佢升上黎嚇死

絲打

反而我覺得步美開燈個到佢個眼神最恐怖

絲打
柯南一轉面就見個館長升上黎... 個度嚇到我
不過其實佢全集個樣都好寒

唔知點解想睇多次M22

我以前呢集有買vcd

我發覺你成日上bilibili睇柯南分析d片

我係前幾日開左一堆link
結果成日番到屋企都太夜
結果到依家仲未睇曬

大家點睇長野縣三人組入紅
高明係scotch呀哥？

師兄有無聽個大陸網絡紅人「麥子」講？
幾扼要，但到最後如果烏丸真係Boss 就真係失望，好多嘢會穿鑿附會。

早入場勁多女仔睇

boss係邊個先會真係有估唔到既feel

食咗APTX4869嘅元太

沙朗唔錯

基德

睇多次偵探們得鎮魂歌先知原來白馬探係基德扮

唔似喎, 佢本身對新一小蘭好好

講緊vermouth唔係沙朗而係佢個女
沙朗另有其人
所以話vermouth同boss有特別關係

明白, 如果有特別關係嘅話, 呢個機會都會大D
但如果係血緣關係, 佢內心會唔會好矛盾

反而血緣關係會令成件事合理
試恁下如果vermouth同boss無關係既話咁點解vermouth要入組織?
仲要咁憎組織憎到要silver bullet?
所以vermouth同boss有特殊關係仲要有不和呢點嚟睇，沙朗會係合理解答。

和田薰啲音樂

配合左幾個人既主題

鰻魚飯

嘩呢段咁樣聽真係痴撚線

d人話佢生得幾似烏丸蓮耶

烏丸有出過樣咩

個shape

平次今次表錯白嘅話實打鳩佢

我都認同莎朗就算唔係Boss 都係組織重要人員，Vermouth真係佢個女，但Vermouth都曾經易過容扮莎朗出席場合。
Vermouth 心地唔算壞，要數到最壞都係佢想整死宮野志保，佢咁憎志保係因為唔想佢存在係呢個世界去整隻藥出來破壞佢心目中重要嘅嘢，例如係莎朗(佢阿媽)。志保一死，組織就永遠無法實現Vermouth 心底最唔想出現嘅嘢(aptx4869)
所以我認同莎朗係boss/boss近親，咁解釋到好多嘢(boss 寵愛嘅女人但又同gin有一腿)

青山話係烏丸啫，鬼知係邊個烏丸咩，可以係烏丸蓮耶嘅後代都得

兼且我唔覺得朗姆都未開估就開估BOSS出嚟

佢都唔算有開估啦

佢而家都係鍾意吹邊個係boss都得

本堂瑛佑都唔知係伏筆定完咗，又知道新一身份，但又無再出場，又無暗示。如果真係唔會再出現，呢個角色塑造都幾失敗。

可能佢仲會再出呢

唔信佢唔出, 佢一定記得CIA條線
佢成日都隔幾年先開估/填坑

仲可以隔多幾多年呢

有生之年都唔知睇唔睇到主線完結

板倉卓呢個埋咗廿年嘅伏筆肯解釋未

佢似係又估唔到fbi 個邊受歡迎咁多
所以要推個邊出多d顧唔到cia

d女痴線過男好多

咁聽落幾合理
唔係既話做boss女人又搞gin想死咩
Gin首先都唔會掂佢
唔知青山點解釋喇

就係囉! 都唔知佢點收尾

睇番fbi同公安
秀一個設定太完美
波本性格比較近現實

波本多重身份仲要識整野食喎
秀一正啲

大家睇左新一話未
平次會唔會認到係假和葉呢 一陣同左基德表白

起碼解釋下點解領妹會縮細

秀一後來都識整 好似有希子教

仲可以慳錢
最緊要係成日整多左, 可以借D意去博士屋企探小哀

小哀自己同博士煮飯仔，好warm

有希子多啲同小哀互動就好了，有希子好似幾鐘意小哀。

小哀成個乖孫咁管住博士食乜都好正

hagase, dame

有希子話女仔係咁望男仔只有兩種可能
柯南走去問灰原佢塊面係咪有野

小哀：啲菜都唔熟既

柯南覺得小哀無可能係鐘意佢

呢個真人版， 小哀同柯南一齊變大

認真

香椎由宇嘅宮野志保幾正

獨角獸真人版柒到仆街

感覺上博士重要過柯南，係小哀心目中

已經係親人

柯南 秀一 vs gin

一齊訓

小哀經常捱夜， 博士大覺瞓

基德
作者係已經放棄左？
唔會再作？

好好笑

平次成個痴漢咁

未示愛先諗kiss好似過咗火

拜領和葉之唇

40年前就過火 而家純真紋章都拎得啦

間唔中會連載幾話

一野嘴落基德到
今次真係黑白配

中學雞會唔會直接錫黎示愛呀

如果係真係脫咗節

下套 劇場版 係咪有基德

係
入場睇完劇場版之後
預告片出基德個樣
成場啲女係到尖叫

對上一次更快斗好似已經係17年
我見到基德我都想尖叫

睇落基德幾多FD, 但係點解2次有安室嘅票房都會比上一年大幅增加
係咁啱定點

食正公安主線條水
佢仲咁多戲份
主線臥底劇情太受歡迎

有人整理左未填既伏筆
會唔會好似富堅咁變有生之年系列...

我下年一定要撐基德
基德下年壓力好大 今年咁收得

嘩一陣又出一埋同人XDDD
我覺得以平次對感情既粗心大意
可能又好似京極真咁用隻手黎分到係咪真人XD

個薯仔燉肉唔知整左幾多集XD

佢似係小哀做佢新抱都冇所謂 個仔鐘意就得
但佢個仔....

呢集真人版根本全部新志
同埋演員都係佢兩個有火花
新蘭個feel好唔熟好尷咁

黑白我都係接受白馬平次多D
比白馬知道快斗咁比人鍚左一定笑死佢

我點都覺得快斗吸引好多...
日常生活蠢到好可愛但做野又好型好叻

斷你6連

始終快斗推動唔到主線

而且志保演員高質過小蘭好多

有d伏筆都已經唔記得咗

絲打歡迎~~
差D以為又要單機洗版
我想快斗入主線啊但日本唔比就冇辦法啦

香椎由宇真心索
可惜佢同小田切讓個仔
希望咁多年佢recover到啦
之後都冇再見到佢拍戲
雖然好似生之前已經停左?

當重溫下~
我終於睇曬之前開個埋B站網

大笑左 平次基德配 好新

我完全同意你啊
快斗好完美
可能同上面有巴絲提過咁 啲人覺得安室貼地啲掛

究竟邊個攻邊個
淨係知兩個對新一都係攻
呢對完全邪教CP

咁平次同松田仲貼地啦
安室摩天輪打交同成日追住秀一黎打扣太多分
雖然明唔應該劇場版印象講主線

之前有巴打提過

劇場版已經可以當漫畫黎睇

青山一早撈埋

係咪開sem太忙
見你一上水就十連咁

冇啦呢幾年都冇見過佢拍劇

完美符合我ff出黎嘅志保形象

而家漫畫睇到快斗好開心

一個人要打諸葛亮同兩個高中生偵探
仲要錫平次

姐係安室會愈黎愈離地同中二

係啊好多夜晚堂同seminar
所以一上就十連之後就隔好耐先上到黎

高冷得黎又成熟可愛同considerate
好可惜之後見唔到喇
唔知點解幾個做新一既演員都皮膚咁黑
雖然男人黎講唔算 但個人覺得新一應該要再面無血色D

唉隔咁耐終於放番佢出黎 好感動
其實快斗遇到膠野不嬲多
只係佢表面poker face輕輕鬆鬆
其實心入面十萬句粗口 仲要好辛苦先完成到任務
就係因為咁先更鐘意佢

armarm翻睇返世紀末
感覺上果陣基德無咁調皮咁

簡直係型嘅極致

讀master呀你咁多夜晚堂

小粟旬都黑

你好難搵個臉色白到動漫咁嘅黎演

係日本黎講
安室fans應該仲多過赤井
睇零的日常幾好賣就知

呢兩集勁多快斗內心戲

係咁吊鬼

如果有零的日常

有乜理由無赤的日常

所以D人話快斗愈黎愈唔正經
新一愈黎愈正經
明明新一一出場又情信又偷睇人 個表情好猥瑣咁
依家既快斗完全新一一出場咁樣

你咁勁既
攰到嘔

J家普遍白D 不過已經要左金田一個邊
唔知啊可能始終覺得栗子外表冇咩向新一方向執 冇個種好正經既感覺
反而有D熱血少年咁
不過佢個feel的確做得好好

我鐘意赤井個種成熟男人多D

佢真係好可愛啊
之前佢成日扮型走左 其實係比爆炸炸左落山坡啊 比新一射左落樓啊
跳河游水走同獨伶伶撐船走仲要有魚跳上黎
真係笑死 咁型但驚魚

可能秀一啱有神秘感
吸引多D人有興趣

赤井去到完美男人既階段
波本有時會衝動比到年青既感覺

The science of deduction

跳河游水走同獨伶伶撐船走係邊集

記得快斗係驚生勾勾嘅魚？但驚唔驚食魚

零的日常其實幾無聊

完全係青山想賺錢

咁我覺得新一仲成熟過佢
可能主角光環掛

睇得柯南多識推理
我星期六日都有堂

跳河游水走係第一次扮小蘭
好似唱完主題曲就播定唔知係魔術快斗先有講
獨伶伶撐船走係孤島陷阱個集 好似係OVA?
佢好似驚成條上既魚?唔記得了
魔術快斗應該講多D

係YOUTUBE睇麥子條片 (大陸人)
話SCTOCH可能係諸伏高明阿哥
有機會入主線

終於睇左m22 高質到

安室係典形青少年漫畫主角

係sunday想賺

假和葉係漫畫第幾話
唔知係咪斷斷續續咁睇 ，我對呢幕完全無印象

因為係最新呢話1018

今晚viu係咪唔再有柯南

唔係佢畫咩 真係唔知我冇睇過

有心嘅畫多d主線好過

唔係佢畫 佢掛名監修only
即係唔會同本傳有衝突

有無邊個網可以睇到，漫畫人更新到1018

應該未有熟肉得劇透

百度柯南吧

安室透個bot

唔識溜冰 但滑雪超勁

一對比又覺得真係似似地

松田 但死左啦

唔播lu

其實佢買左幾多
好似開始播新海誠

播咗3,4晚咋，應該淨係for暑假，唯有等聖誕睇下會唔會再買其他劇場版

所以我睇少年漫多數唔睇主角
口味問題

漫畫睇到係有條友拎將棋做自己殺人標示後就無睇

矛盾得黎好可愛
太完美會覺得好難接近

M14-M21都有買

問題係用黎賣廣告
好似以前d戲第四集上 tvb會播1-3先一樣
可能出年先播返

讀啲咩呀 pt degree??

基德而家成日同柯南玩

仆街了 邊個諸伏高明

今晚播秒速五厘米

有無人list
基德出現集數

Google search 基德柯南 應該有

長野縣警察 推理能力數一數二 不下新一
可惜青梅竹馬已死

另外諸伏高明對眼同SCTOCH係同一模組 所以先有呢個推測
另外以佢學歷 竟然以non career方式屈就係地區警署 前上司仲要係黑田 的確可以大做文章

今晚有冇柯南?

以前用呢個網追主綫動畫同劇情
呢個臺灣fans整左個webpages
有哂分類 /主綫劇情整理
仲有推介度
呢個網一定要置頂

即刻BOOKMARK左

正啊thanks!

個網幾正

不過個rating都幾怪

基德初次出場都只係得一粒星

我都有睇過有人話唔鍾意基德出
利申 快斗fans

條友所有基德出場嘅集數都係一粒星或者冇星
其實係必睇

月光殺人事件得1星

真係好多評價我都唔同意

月光正頭要3星

基德每次出場都好撚正

阿寶=アムロ=安室

「赤井秀一」來源：
馬沙配音=池田秀一，紅色有角三倍速

馬沙個妹=セーラ・マス≒セラ・マスミ=世良真純

係香港代理特別on9，次次都係趕到日本出碟前一個月先上映
仲記得當年eva q係趕喺出碟前兩星期，香港先上
仲要呢啲片唔係賣廣東話配音喎
多啦a夢8月賣碟，香港又係同期暑假檔上粵配版俾一家大細睇，呢啲我又明點解拖咁耐喎

我都覺 不過評價呢D參考下姐
返正都係揀人物睇

口味都幾獨特 1200萬人質都係一星 但係最近妃英理被綁架有兩星

和葉好可愛

我覺得兩個都有兩星

前者淨係標題都值兩星，何況有松田

後者有裸照睇又有得睇小五郎護妻

壓低個cost
電影上映費應該係愈遲愈平

俾你搞到睇返個半鐘松田
喊到仆街

松田你個死白痴

「勇敢的警察，......」

有冇人記得呢個op

BL都啱

個舞好似唔知抄d咩？

有冇人返睇緊?

琴日返睇完人魚島事件
而我仲係唔知平次最後係點拉埋和葉上去

啱啱睇完動畫主線部分
之前主線淨係睇左漫畫
而家開始睇經典案件

大家覺得邊套劇場版最好睇
新接觸柯南 睇左最新個套 覺得唔錯 想追

m6
其實頭10套都唔錯
m11-19有啲9（m18除外）
去到m20開始好睇返

22真心幾好睇 安室透好鬼型

好撚型 最後飛車開始個幾分鐘型到
呢套好睇得嚟仲兼顧返好動作片同推理片 終於唔使單睇動作片

特登整段飛車比波本chok

安室手車仲勁過美和子同有希子

動畫主線我覺得紅黑同神秘列車都好好睇

緋色篇

成個尾段我忍笑忍到仆街
首先過份過fast&furious 然後我的戀人然後無敵足球

岩岩睇左m10

新一~~~~~~

蘭！！！！！

ikeeeeeee!!!!!!!!!

好失望 ，咁多戲份交俾冇用嘅低能偵探團

尤其係死肥閪元太

又係睇到笑左 將咁重要ge事交俾佢幾個

做左廿幾年小一學生
人地食鹽多過你食米啦
佢地乜野大場面未見過

滿月篇
第一次睇真係以為新出係好人(雖然本身真係 )
以為JUDY係衰人

黑衣女神貝姐

服部和葉
比較下新蘭真係有d弱 不過可能設定限制左

高木佐藤最閃

頭十套加有黑衣集團嘅集數都好睇
其他嗰啲似電視劇加長版

M22就係因為黑田講個幾句消音係代表咩？
就確定佢係安室個上司？漫畫直程叫佢波本

我地經驗係越明顯越唔係

黑田知安室透係波本同知佢個外號係零 正常應該得公安先會知安室真正身份？

岸本似係本身想fake我地以為黑田係RUM

但每個人都直接估係公安上司

岸本D招數黎黎去去都係個D架喇

其實有幾人支持新蘭

痴線呢段回覆笑死我咩

支持柯步戀

岸本？

覆緊火影POST精神錯亂
青山

中左幻術
其實有無可能rum 係第4人

我都有d覺得係第4人

而家應該得番廚師佬有機會係rum，但劇情就咁睇落唔似，可能只係rum替身

基本上確認諸伏高明就係Scotland 哥哥，應該就黎加入紅方，青山真係捉緊一盤好大既棋

希望唔係壽司佬啦 我想像唔到佢係rum

紅方戰鬥力極高

source?

咁快去到確認

咪係囉 唔係啲人估咋咩

係估
有興趣可以去youtube searxh個叫麥子嘅，睇下d分析（大陸人黎，可能bilibili個d都有）

最新一話講到咁
都算係confirm左個theory啦

詹姆斯係咪都可以肯定係黑方？

兩兄弟感情好疏咁
不過都算confirm咗

就算真係黑方
點都未去到肯定呢個程度掛

長野三人組入埋隊

個重點放咗快斗就黎比平次強吻到

貝姐

m22日本上4d版

下期之後又休刊

快斗淆到
平時佢勾引得人多

一陣打開快斗個switch就正

係咪要做票房第一

要keep住有場次直到4d上 如果唔係票房當新一套戲計
同埋code blue個勢好強

摸小蘭囉友要付出代價
快斗係抵死

咁佢會唔會以為新一彈係佢面前

麥子預測好準，之前估到秀一出黎救由美

佢上次有次估錯左 唔記得係幾時
不過最新一話都應該confirm 左啦

諗緊由唔由第一集重新睇好

唔好睇動畫原創
你會發覺舊時柯南高質d
好多一集就完嘅高質集數而且多推理，而家好似成日特登分做兩集咁

以前柯南真係好高質

有冇邊集介紹

又去京都

我個人最中意月光奏鳴曲殺人事件

細個睇完有陰影
Btw 二十年後的殺機都幾正

休刊九週

圖書館殺人事件

青山

本身已經出得慢架啦

又休

11月28先再有得睇 青山真係好鍾意拖

寧願佢拖下諗個好既主線同結局出黎
雖然我覺得佢一早諗好晒

ZARD最好

主題曲魔咒

其實係 唔只劇場版

動畫漫畫都愈來愈膠 頭200,300話 啲故事正好多恐怖好多

最好睇嘅就講過啦
咁最差嘅係邊一集

絕海 向日葵
btw同今次零的執行人同一個編劇
總算做返套好睇d ge

新一同獨角獸開始拍拖個集

劇場版就肯定係依兩個
我指電視動畫版

動畫原創一律唔洗睇

睇完m22 bourbon 抵佢咁多fans

諸葛高明好型

M22之前人氣都好高

倫敦表白個集？
勁拖

本來想講修學旅行確立關係個到
但講係London開始又好似講得通

純粹睇唔過眼佢地一齊

修學旅行都未播
雖然我都唔鍾意佢地
倫敦個時小蘭又係到喊 死要人氹 雖然新一又係無腦

有單青山自爆個手法係現實無可能做到 有無人周到

倫敦表白到修學旅行確立關係足足7年，我記得睇倫敦表白個時小學6年級，我而家已經year2

咁耐啦咩

如果柯南而家再食APTX4869會點

修學個memo紙都on9啦

係，個系列係2011年既事

等多7年結局未呢

而家有阿寶接班 其實完得

魔術快斗青山應該可以寫多30年 而家都30

搭港龍有柯南睇
悄悄逼近安室的黑影 (813)
令人惋惜的溫柔外星人 (816)
16年嘅

零零舍舍播呢兩集

係

係咪呢個

唔係呢個介面

pish
個個潛晒水

紅葉修學官方圖

利申：柯哀

嶄劇場版又上完
73又休刊
點討論

大家有冇睇新嗰一話，松田原本同伊達同一屆畢業，但佐藤話自己比松田仲早做警察，但佐藤明明細佢地一屆，咁松田點解畢業冇即刻做差人？

查返TV係2011年6月18日播出

漫畫應該再早起碼半年

時間真係好快

唔經唔覺睇左柯南8年

新伏線啦

btw平次地位越黎越......

今話好撚sad 周愉名句 一陣會唔會出埋鞠躬盡瘁 死而後已

睇到個幾個警察嘅回憶好似心up d

我係到

紅黑真係好正 連住黎睇好正

原來已經咁耐

又休刊

最新個話最尾好sad

9 星期

其實點解柯南裡面啲人成日無身邊人嘅消息
安室伊達 高明scotch

Push<~~~
大家番黎喇～～～

唉 已決定唔睇呢幾集

然後單案件個方式又on9
睇柯南新一同服部世良互動仲正

睇完1021, SCOTCH
SAD左一SAD

警校5人組得返安室

伊達同scotch最無辜

係 細佬都唔聯絡

11月出幾話到年尾可能再停

應該有 不過少 至少佢知細路做過警察同辭左職 始終唔係一齊大 同埋生活係唔同地方
不過景光寫作hiro

幾時有本堂瑛佑條線睇，好想睇一個咁有能力嘅後生仔點樣推動主線

唔會有 根本就完左 而且邊有位出佢 連基德同平次都要一齊出 安室太撚霸道 班fans周圍屌on99

連kir都仲未出
睇下佢仲會唔會再寫cia，寫就可能出番個細佬

我都覺 而家風頭仲勁過柯南 痴左

搵唔到佢咁多人鐘意既原因
明明kid 正咁多

啲人鍾意佢靚仔嘛 雖然我就唔係好覺既
本人最鍾意kid同赤井
但見過有人會話出kid啲劇情唔係主線好多餘 明明kid出親都好正囉

覺得平次基德一齊出勁浪費
本身兩個已經出得少
今次出完一定有排都唔見
仲要一齊出分走D戲份
仲邊會到瑛海瑛佑出丫
青山又要寫新蘭

大佬快斗靚仔勁多好冇!!
又有急才又可愛又深情
唔明安室點解受歡迎過佢

絲你終於出現啦

Kid 又醒又型又poker face 又反差
赤井 又型又好打又狙擊

安室？

臥底劇情受歡迎掛

仲有一點我覺得係安室咁愛國，日本本土fans鍾意佢都正常

我的戀人是日本

從我的日本離開

睇咗零的日常，佢有次煮飯都要全部用日本菜

赤井 day 1 開始都係卧底

邊到有得睇1021？

Fb 有個page叫米花町柯南情報處 我通常都係個到睇

感謝巴打

瑛祐現實已經走咗差唔多十年，柯南時間應該只係走左兩三個星期

後生又有份熱血係到

sor啊絲打
最近太忙喇~~~~~~~

嘩原來成十年拿

迎一快斗平次探後生過佢
但冇咁熱血得黎咁中二

返學好忙？ 加油啊

*新一

係啊成日夜晚上堂
上堂又唔睇得post

辛苦晒 柯哀絲打

我就係諗，一個靠推理就逼到柯南講出自己真正身份嘅人，離開嘅時間又係啱啱主線告一段落個陣，唔會咁浪費掛

佢係靠激將

不過嗰時柯南擺個新一款岀黎話唔可以俾佢帶走小蘭個下，真係型到仆街

多謝你地啊
有個位比我番黎圍下爐

咁佢人氣普通
好似連世良都高過佢
青山要迎合觀眾 唔出佢都正常既

講真對佢真係無咩好感 男人隻眼生到咁
我都揀世良

就咁睇落佢根本唔似男人

兩個都麻麻地

修學旅行篇 世良同新一互動好正喎

我不了 硬係個角色無咩個性咁
話醒目又唔係其他咁高

見到世良係M18咁樣救柯南法就好感度大增
真係"盤"左條命

同意你 有時我覺得夾硬做到佢都好叻咁
一個似男人 一個似女人

有個男仔同世良配會唔會好d

但佢本身都成個男人咁

最近既主線講到邊？我最後睇係赤井住左響新一屋企就冇了

即係睇完緋色篇?

瑛𧙗同世良

見高明入主線幾開心
但見佢拎住細佬部電話就覺得好慘

瑛海都MAN過瑛佑
真心覺得越水七槻好過世良好多
唔鐘意世良一點就著

越水個人設正好多
相比之吓世良太過男仔頭
個人對佢無咩feel

佢之後應該接觸到波本
如果知道到佢腳步聲害左scotch咪

接觸到安室就一定但係點知安室害死左Scotch? 唔係得赤井先知？
雖則鐘意平次同和葉但已經覺得好厭d愛情線

9up：
1.接觸之後會問佢細佬點死
2.安室講番當時情況
3.高明覺得唔妥 之後推到真相

應該都想知細佬點解出事掛

越水淨係個多愁善感既表情已經殺死人
世良似男版安室...

哀醬最高

新報到想問吓漫畫同動畫主線方面出入大唔大 因為不嬲中意睇動畫 而加睇到6百幾集仲努力中 唔想由0開始睇漫畫

除咗開頭少少 後期完全無分別

唔該哂ching 一開始中意睇劇場版跟住追動畫 唔知十年內睇唔睇到大結局

agger 宮野志保

高明一定推到 但係未必會主動搵0
未計0唔係得安室一個 要搵中有難道 而且高明個樣知道細佬殉職好似滿足咁

知唔知韓國個邊幾時播M22

播完啦
次次都係香港上之後一個禮拜就播

咁唔知有中字未

韓文配音嚟

唔知幾時出日文中字DVD呢

港版上年都要11月先出 日版就已經出左

係幾有心嘅
不過㗎仔啲英文錯到七彩

嘩唔quote 圖啦 原來咁有心機架新op
新一改返著綠格仔衫 有陣毒味

m23 有京極真 kid 同新蘭

幾時先有1020呀？

可唔可以指出有咩錯 其實柯南有出北美版 去到vol.68
佢拎北美版個標題咪得

11月？休9週嘛

最近睇返紅黑碰撞-覺醒

杯戶中央病院果陣應該唔只楠田陸道一個收情報？

我覺得James black都係鬼

係大阪扭左幾個蛋 一係出小蘭一係出左兩個波本 好崩潰 一個柯南都抽唔到

嘩 堅定流

如果園子擔正，小蘭連續三年做配角

好似有講過今集會講多啲新蘭
btw張poster多數係流

不過有基德既劇場版最深刻都係天空的遇難船差d同小蘭kiss

基德係個大仆街

樂譜好正
成套好elegant
又冇動力片
秋庭玲子

有無痴線佬/婆買

呢度有冇人去過鳥取個柯南館?
有冇睇?

有去過 有冇睇咩？

打錯字
應該係
有咩睇/買？

m22突破90億
差code blue 1億多d炸
btw，票房入到top 50

咩list嘅top 50?

日本票房100大

巴絲們Happy Halloweeeeeeeen
條片笑死但對CP食唔落

服部

貝姐成日都

呢個AMV好正

1020話出咗未

過左了 靠4d版

都唔知係咪特登谷票房
兩邊鬥多

Youtube有中字版m22

可以重溫

我本來想等戲院上畫，點知yt已經有

上完好耐啦喎
巴打衰咩坐咁耐

不過網上呢個版有d對白無譯到

係喎 掛住搞ocamp啲野連套戲上畫都唔知

型到我出晒水

雖然應該係fans都睇哂最新果套劇場版
但都講一講
伊莉影片有最新果套日語中字了

最新嗰套講基德？

下年2019果套講基德
我講終於有日語中字既2018 零的執行人

「零」嗰套前幾日youtube有上傳，依家好似落咗畫

究竟幾時復刊

劇場版點解誇張到咁 同埋佢救左咁多人無人知
d 人見到正常都當佢神咁拜

我睇開嘅apps up到1019就冇再up過
有冇大大話我知邊度有得睇1020打後嘅漫畫？
我google都揾唔到sosad
唔介意生肉

用FB睇開米花町柯南情報處
BTW, 下禮拜復刊了

感謝！！！！！！！！！

下一期預告話應該會有京極岀場

yt係咪已經冇咗零的執行人

1020更左喇！！

1022都出埋

下年電影官途公開（誤

呢個一睇就知係邊個

小蘭最強武器

呢套野分分鐘2046 都完唔到

一口氣重睇所有主線漫畫
近100話 突然好急交待D野
完左警視廳兩條戀愛線(千葉;由美)
赤井家族條線
新蘭交往 父母回國
講左黑衣大BOSS
RUM就開估
卧底連哂一齊(赤井 諸伏弟 安室)
係咪就完

但係而家sunday淨係靠柯南撐住 青山又無乜話唔想寫 真係咁快完咩 只係希望好頭好尾唔好好似one piece咁俾人屌

個黑衣大boss有D誇張。個個人生存左成百幾年 仲有班黑衣組織有成班臥底都唔知個組織叫咩名都好神奇

不如舉個假設，個boss係死咗係初代，現時boss係繼承人

宜家有人又作到RUM係山村警部

對BOSS係最大嘅侮辱

但人地嘅論點冇得反口...

至於2019年電影我估到標題
勲章の拳【フィスト】
比較大機會

唔係就係 群青の拳

有冇中文LINK?
我淨係搵到日文

sor，我母語係日文，所以...我睇日文
但我睇完成斷文，有人對義眼呢點有論破
所以山村警部說就就咁冇咗
遲d講人地點假設
啱放工要訓zzzz

但應該唔會用返個個名...Vermouth 都改左做第二個名

同‘一樂老闆係曉大佬’有咩分別

有冇巴打以前睇開CD版有廣東話配音
依家廣東話配音好難聽

邊會完 劇場版又幾十億yen，會生金蛋，主線完左成個金礦分分鐘無左

張poster

ntr! ntr! ntr!

已經聽到某新蘭廚上膛ge聲音

所以boss而家肯定係烏丸?利申無睇漫畫

漫畫柯南老豆話件事入面併到個名係...當然之後佢可以話推理錯誤

脚本：大倉崇裕 (唐紅的戀歌)
監督：永岡智佳 (唐紅的戀歌的助監督)

唔會又係小蘭以為佢係新一d炒冷飯劇情下話
又係基德已經夠悶，係咁既劇情真係好撚悶

基德可唔可以型返

有大倉都可以期待下

有！！屋企仲有CD ！
目暮係林保全配音架當年

原來仲有人推緊

基本上d主角同叮噹配音係一樣

原來當年柯南第一話係無封面 得左下一角仔
當年編輯仲要睇唔起青山
唔知果d編輯而家有咩感動?sunday搞到咁真係有原因

不過話時話, 青山好似冇諗過會畫到咁耐, 會咁受歡迎

初頭個組織應該都係作下唔太大。E家誇張到連FBI 都介入。

1023 世良想陰9柯南

應該小蘭又會講翻學園祭柯南同新一同時在場件事，如果世良好似m13個Irish咁查黑衣騎士頭盔既指紋，佢應該好快就拆穿柯南既身份

其實都唔洗, 佢地根本就知

有証據柯南唔認都唔得

嘩 出埋pv都無人推

作者話100內完 咁咪仲有5本?

有可能咩

園子好似靚左好多

原本話1000話內tim

寫少左個0 寫到佢有曾孫果陣就差唔多

其實咁樣拖法真係好肉酸
鍾意柯南都係咁話

新加坡
隔離個平衡時間一定喺香港

唔知N年前睇過訪問,大概係話一開始以為短篇,當初諗住真係寫阿笠博士做BOSS,寫左廿幾話好似人氣已經好高,所以要重新諗過大綱
所以早期有阿笠博士=BOSS既伏筆
之後講到明阿笠博士一定唔係BOSS/組織

利申:自己都搵唔返篇訪問,但印象中係大陸貼吧睇,睇完覺得好合理所以記得

其實揾阿笠博士做final boss 好難講得通。正常第2集已經知係佢應該即刻滅口

邊套劇場版最好睇

M22系YouTube有得睇啦

個人好鍾意 水平線上的陰謀 同 第十四號獵物
零的執行人睇完少失望

太多 尤其係未有HD果6套都最好睇，
畫面有HD之後我覺得係得M9同M15係最好睇

山村警官同組織冇關係

一定係貝克街

同好
沒有之一

希望之後都可以有同等水準既作品

真係無咩可能
依家商業化得好緊要
好難有呢啲貨仔了

完全同意
超正！

Ending 味 小學有睇過

有排

講日本司法制度同英理訓身救老公係唔錯嘅
但玩埋NASA真係太誇張
遲下會唔會吹到鈴木集團整咗架太空升降機
喺宇宙發生命案架

冇記錯嘅話，美國n年前有單新聞係話有個人hack 入NASA 之後搞到出事，但比政府封鎖消息。

我估係用呢單case做參考

漏咗貝克街！！好正
宜家係越來越離地
兩條友又飛車又跳車咁乜事都冇
劇情又冇咁緊張
學前面巴打話齋
安室仲要無啦啦講句國家就是我的戀人
真係打哂冷震

有冇人有睇嗰個訪問？

原來有咁多人睇

百幾條問題嗰個?
青山咩都答得模稜兩可,得好少有用資訊

係，灰原一早知個boss個名又唔講

三人組有個係rum

廚師係rum
若狹係淺香
黑田係零嘅上司

黑田係赤井老豆

今集好奇怪...點解赤井好似知道零係搜查官同埋知道哀真實年齡

D劇場版越出越誇張...發生D咁既事政府乜都唔做得男主角去解決...架車係路軌上行居然無人拍片放上網...

邊度有得睇1023話？

廚師都好少講佢 好似得2 3話係講佢
真係咁神秘？

我都覺, 以前講波本/VERMOUTH個陣, 對各位明顯有多D篇章/描述

最新ㄧ集漫畫好多資訊(1025)

1024都唔知喺邊度睇

fb冇擺

最近呢幾話搵得好辛苦

無計,on9 sunday早兩年企圖搞大搞作,55計畫,腰斬好多人氣漫畫
結果搞唔起
唯有靠柯南再撐多排
我記得17年連載果陣日常類案件多左

青山應該一早諗好點作,但係sunday同小學館都靠柯南搵食..

漫畫編輯真係仆街死全家

看漫畫都有1024熟肉

順便求1025熟肉...英肉都照食...

柯南真係衰喺溫布頓嗰度
啲人事前推理真係估中咗

領妹？

最新一套劇場版係咪唐紅?

No
零的執行人

講咩架，摩天輪冧咗，自己渣機頂住個個女特工個套?

No
喺講主角與波本（安室透）之間的衝突
你講嗰個喺 純黑的噩夢

File. 1026 預告

有啲印象啦咁 波仔係樓下做侍應，同埋好似話佢係類似L咁，統領好多特別警察，但個劇情唔記得哂，可否勞煩巴打略略講下

唔喺好識講
提供seed畀你down去睇

最近動畫小哀好撚可愛

睇完922 (消失的少年偵探團)
點撚班死靚仔可以咁大膽跟罪犯

黑衣騎士嗰次直情睇住人搬屍啦
嗰集嘅氛圍而家都覺緊張 鄧佢四個緊張

最好笑係佢同博士一齊個時

唔知邊期開始變咗沉迷追星女仔

你指博士? 次次見博士限制佢食野個下好好笑

小哀，追比護

不嬲都係18歲少女心會追星
呢集演繹得特別誇特別好笑

呢個係好warm

其實博士都唔係點窮。佢本身都住大屋。仲成日有錢去研究野。 如果唔係博士同哀有年齡差。真係壞疑係夫妻黎

休刊4週

仲要柯南中埋槍，個集真心好睇

舊年20話都冇
2個禮拜一集

京極真勁到 徒手舉起部車

全作最強男人你估流架

邊集中槍？
利申最近先由700集開始追返

世良渣ga
當年小蘭救園子

Wiki下黑衣騎士前幾集就係

小蘭？？

45秒廣告
新蘭一齊喺泳池嗰幕

我估又係基德嚟

同一招新一中兩次

新圖

包剪揼

上網睇到話2019年大部分都係動畫原創

唔係可以點
都無咩貨剩啦

2018好似休好多，但主線又爆好多

廿幾集貨仔，3/4個月就做完

好似畫得廿幾集

等左20幾年 動畫終於講佢地拍拖

1026京極真

好撚開心 今次劇場版終於係情侶身分

痴孖根

作者應該都冇100分

香港出咗單行本95啦

真係結埋婚，生埋仔囡都得

推

新一年, 柯南又大一歲

搵到個大陸台24小時播柯南

幾時先有1027睇

劇情仲只係過咗半年

Push

出咗1027都無人討論既

有了 ，Facebook 米花町 柯南

平時YOUTUBE會聽下個麥子 (大陸人)

我都有聽

佢講RUM係JAMES個篇呢家聽番真係笑咗出嚟
雖然係諗多咗, 但其實係幾有道理, 我都希望佢係黑底, 咁樣就好玩
GOOD TRY

雖然佢有時未必講中，但我幾buy佢講既vermouth老母係boss既講法

有冇柯南嘅 tg gp

我都想知 無嘅不如開返個？

好，我想識返班柯南嘅同好

等人開

出咗90秒ver

啱啱開咗 乜都未有
可以入住先

點解唔喺度傾

準備開5

<名偵探柯南> 集中討論區5